Leica Sofort 個野壞左？

早兩個月買左部sofort
啱買個陣都無問題 正常影到
但係早兩日再拎出黎用
突然影唔到相
禁制個下出左E字, 同flash一齊眨眨下

試過換新Film 都係咁
有無巴打識/見過咁

1

2

3

4

你個野壞咗呀

5

多謝幫手

拆電再裝返

試過呀, 一樣

E for error
呢部野唔通都要寄去德國整
你去Leica post問下
醫藥費都唔知幾多了

屌 我都有諗過會唔會咁解
如果真係無解決辨法先會諗寄去

一定係咁解架啦，慘啦寄過去都幾舊，不如你問下fotopia幫你寄要幾錢

說明書有無講點解？

無呀, 無E呢個字既解釋

多謝巴打 我有諗過自己試下拆 但係無從入手

電子野壞你拆都無用